後悔當初自己點解要扮on9

唔知點解控制唔到自己

一拍親拖智商就會直線下跌

喺愛人面前成個on9仔咁，諗野又奇奇怪怪。明明我知你心中所想，但我又偏偏同你唱反調，提出啲on9提議，又專登唔做你想我做嘅野，仲成日做埋啲on9幼稚行為，真係失禮哂。

呢段日子俾咗咁多苦嘅經歷你，Sorry

唉我真係垃撚圾，有冇巴絲可以屌吓我

nmsl

鬥on9比賽我實拎冠軍

莉亞永遠是公主殿下
潔白裙上是絕代芳華

緃已知 明明似非有緣
劇情 無人可扭轉

扮唔扮最後都會分手

在我幾番努力下，仍難學懂瀟灑

起碼唔會俾咗咁多壞回憶俾佢

呢首歌真係好好聽

由依一刻開始 唔做再做ON9嘢OK?

個mv

Ok 我會努力
我自己都唔想害到人

點解要同另一半唱反調同佢玩？

我都係

貪得意
好似我咁，三日唔埋兩日就話
咁分手啦， 哦，分手囉
大家都係初戀，點解佢就可以咁包容我，我就要咁仆街，希望佢下個會更好

自動變on9 = 真on9

我知要點做㗎

但當刻就偏偏口硬

諗唔明點解要做啲戇鳩野激佢

我都想知

我真係好撚麻煩

下次唔好再扮戇鳩啦

，你幾歲

見到都惱

弱智拍咩拖

同你拍拖慘過做狗

唔知=on9(有得改進）
知但唔做=真on9

以後都唔會啦

咁你當初扮on9嘅原因係？

到而家我終於知自己係on9

搞吓笑啫

識放識收啦...

咁點解會醒覺終於覺得自己好on9

咁大個人都扮on99

經驗少呀，唔識同另一半相處

我都係會智商直線向下
既然同得你一齊相處
就無謂成日猜猜我諗乜
輕輕鬆鬆開開心心咁過每一日
珍惜每一分每一秒
出去返工對住外人都已經夠攰
返到黎就緊係想放鬆自己陪係伴侶身邊
搵個人依靠下寵下做返自己

屌你都廢事
下段戀情成熟dd
經歷黎既

認同
難得有情人就真係要珍惜同對方相處嘅時間

屌吓我啦

我係要俾人屌吓先識知錯

咁樓主有冇努力改變比人睇

屌都無力屌
送你八個大字
做好自己 下個努力

放心我會贏你
我唔係扮嘅

定係其實你可能內心係想用戇鳩嘅行為想試佢底線證明你無論幾戇鳩佢都會愛你？

而家改緊
不過唔係俾佢睇

多謝

其實都唔多唔少

因為我本身好缺乏安全感，所以好想對方做多啲明顯野嚟證明我被愛

過左去就無計
希望巴打努力有回報

多謝
我會繼續努力

人誰無過?學到教訓下次就唔好再錯

但覺得好可惜囉
難得遇到個咁完美嘅人，但最後因為自己嘅幼稚同唔成熟，而親手失去最愛
更內疚嘅係佢為我付出咁多，但佢換來嘅就只有我嘅無理取鬧，真係好後悔

如果佢真係奉陪
你會點

我會開口問佢不如約早啲？

搞完笑都想俾番個落台階自己

其實我都唔想扮on9, 因為我係真on9

巴打情路如何

樓主巴定絲。

絲onon99 有時當係可愛，巴的話就死得，當個個都話搵成熟穩重嘅時候你扮on9。

我明咩係扮on9。
我估好多人現實都係好正常正經，不過就係會喺網上9up，9up 某程度上都係可以放鬆下，但你都要睇時候，如果比現實生活識嘅人知道咗，其實都幾尷尬。
一樣道理，扮on9 都要識放識收，免得對方覺得你真on9，咁就冇得救啦。

開頭一次半次可能都覺得係情趣，玩多幾次就會反感。
應該識放識收。除左玩on9野之餘，有時都要直接d 同真性情d 表達自己，下下都玩on9 野，我不如同班fd 9fing 唔好，要係到比你撚？ 想要情趣野，得閒買套情趣衫cosplay 下對條仔黎講仲開心。唔洗搞咁多野喇

點解條仔可以忍到唔屌9你
比我一定唔比機會直接分手
廿中啲行為仲衰過啲細路

我巴

情場新手邊識咁多

我都知我唔值得被原諒
但我知錯啦

岩呀 收放自如好重要
ON9唔係唔得 但要識收

咁如果唔識收係咪好大罪？

玉不琢 不成器
經一事 長一智
無人一出世咩都識，有啲嘢一定要試過練過撞過板先會好
加油，樓主
雖然呢一次嘅「學費」高昂， 但會令你下做得更好

巴定絲？巴係，絲嘅話又唔係好嚴重嘅

巴打我認得你
多謝你

巴
已經受到好大教訓，但我都仲未原諒到自己

懷疑你既on9唔係扮出黎

點解咁講